其實 我冇你想像中咁鍾意食譚仔

ex嘅經濟能力比較冇咁好
之前仲一齊緊嘅時候
有時食飯 我都會去埋單比錢
如果飲好少少貴少少嘅餐廳 我係一定會搶埋單
因為我知佢揾錢都唔容易 唔想佢駛咁多錢係我身上
（後黎知道佢會因為要個女朋友比錢食飯而覺得冇面，所以我會食飯前比定錢佢又或者食完錢塞反落佢銀包）

咁有時佢出糧又或者啲特別日子都會主動提出想請我食飯，然後就問我有冇咩想食
跟住我每次都會提議食譚仔
其實並唔係因為我鍾意食，而係我唔想你用咁多錢係我身上

好啦，希望以後你嘅另一半都會好似我咁錫住你個荷包
食得多譚仔真係好口渴

我直頭唔鍾意食，因為你鍾意食我先食

點解散嘅

條仔都幾廢 ，又要你請又怕冇面

樓主勁好人

哈 又一pair分手 開心～

以前個ex都係喺我生日請我食譚仔

咁之後食其他囉

樓主一百分女友

佢瞞住我出去識女 仲講到冇錯
如果佢都覺得冇問題 點解要瞞住

咁同條女有冇做啲咩 定淨係瞞住你識咗個女仔？

想喊

我都明佢有難處嘅，同埋有時做女朋友都要識比面個男朋友嘅
男女平等，唔提倡要男朋友比晒

但最後都係分手

我都係

應該都冇機會再見，以後食咩都得

我地一齊番啦好冇

分手可能對大家都好

EX好中意食三哥

100分女友
佢話要請我我都會話食m記

飲酒囉
有冇做啲咩 我唔知 唔敢想像
但真係一世嘅陰影
嗰一晚我冇訓到 個心跳得好快 成個人震晒
完全唔敢相信咁信任嘅一個人會做啲咁嘅野

點解

諗起d ex都係咁

突然間咁樣都真係對個人冇曬信心嘅
咁佢平時對你係咩態度

一齊反又點
破壞咗嘅誠信點建立

食開咩湯底

真係唔係人人都識為佢着想

I’m totally agree with you

你真係好

以後要遇到呢啲女仔一定要好好珍惜
可遇不可求呀

中辣

老實講佢對我都唔差
物質野我唔鍾意
只要佢抽時間陪我就夠了
咁有時佢練完波都會陪我

其實或者由佢改手機密碼嗰刻開始
已經唔再咁愛我

你都好好 係一個好好嘅狗主

咁食得，淨係食到二小辣

只要你好愛一個人
就算佢整啲黑暗料理 你都會鍾意

50分啦，真係100分佢就唔駛出去識其他女啦

愛係一個人嘅事，你100分唔代表佢鍾意

樓主我同你食乜都得

你又啱
希望大家都揾到一個專一忠誠嘅另一半過人世

樓主！唔好比呢d大臭鴨影響，遲d一定會有個更好既人愛錫你架（例如我）

一齊食黃店

曾經都有一刻諗過之後都唔會對人咁好
但又覺得如果用上一段嘅感情嘅失敗而否定下一段感情嘅人
其實好唔公平
所以下一段感情都係要好好愛人 唔好辜負對方

我女朋友平時食飯 準備埋單個陣都會即場比返一半錢我
以前真係會覺得自己好冇面
但眼見好多朋友同女朋友食飯
餐餐都係男方埋單 好似老奉咁
宜家就覺得自己好威
識到個咁好既女朋友

點可以識到樓主

樓主 祝你既mr right快d搵到你

你女朋友都好好一定要好好好珍惜佢

樓主係咪大和撫子

留tg

承你貴言

你點定義大和撫子先

樓主好好諗返以前個ex同樓主一樣都係咁好

佢係同你先識譚仔姐 同新女就唔係嫁啦

食*

有冇啲故事分享下黎聽

性格文靜、溫柔穩重並且具有高尚美德的女性的代稱 Credit:Wikipedia
不過唔係淨係得呢個定義炸咩？

都有可能
諗起同佢一齊番頭嗰一個月
佢同番個中意咗好耐但最尾都冇一齊嘅女仔食飯
仲要接人收工等咗人成粒鐘

相反，從來冇接過我收工
一直都耿耿於懷

只係普普通通一個香港女仔

我女朋友㗎

對人太好 結果對方都唔會珍惜
決定下一次 對自己好啲

如果你女朋友都係咁，謮你一定要好好珍惜佢

以前小學養過一隻狗
後尾過咗身 到依家都仲留住佢食飯嘅飯兜同一小撮毛

以前中學生時代大家冇乜經濟能力嘅時候通常都aa，個陣成日諗我遲啲出嚟做野一定會周圍請佢食好野
而家可以請佢啦，但佢嘅身份已經唔一樣
上次搵佢食生日飯諗住請佢補償返咁多年嚟嘅心願啦，佢堅持點都要split，個時我第一次知原來請唔到人食飯係咁痛苦嘅事

啱愛人前提係要愛自己

咁好嘅你 過咗咁耐都仲記得要請反佢食嘢

你養嗰隻咩品種？

好認真愛過 所以放低真係唔容易
但我努力緊

西施

其實比你請 一係就照你比錢
如果要靜靜雞塞左錢比佢再扮佢比錢
成件事真係好怪

可能我表達得唔好
即刻如果我地要去旺角食嘢，咁搭車途中我就會同佢講呢餐我比。然後就計個around 嘅數，再拎佢銀包放錢落去。

我明呀 即係佢介意比人知係女友請
所以你地既習慣係如果由你請
就會你塞錢入佢銀包先

只係覺得佢其實唔駛咁計較面子問題
啲侍應唔識佢 知果餐係女方請都冇乜野

可能男人有時都會在意面子問題
都明嘅

狗仔真係好得意
加油呀你值得有個更好嘅男朋友

你同女朋友都要長長久久

似媽媽嘅女朋友， 有啲微妙

不過你都好好 會照顧佢感受面子同荷包
真心想佢好

唔好傷心太耐呀

呢句說話都有啲微妙

希望佢之後嘅另一半都會對佢咁好啦

散咗咁耐 已經調整好自己心情
不過有時啲朋友講起話覺得好可惜 就會諗番
但呢啲就冇同佢哋講啦 係連登先夠膽分享下

應該都要叫佢多d請食飯睇戲玩下， 加重沉沒成本， 睇多d恐怖片、 玩過山車啲啲加速心跳製造 愛嘅煙霧彈， 戰術性俘虜。 慢慢就鎖死佢 ， 媽媽嘅愛一般就冇咁多人珍惜

你地係咪一齊左好長時間嘞

我哋都做咗朋友5年幾再一齊咗年半

後者可以
前者就不了起碼依家分咗手都唔會覺得對佢有拖欠

咁一定經歷左好多野

唔通係我？

佢係初戀？

佢陪我行過一段人生最難捱嘅日子（嗰段時間屋企人出事，搶救完都留係icu十幾日 ，依家仲未清醒）
嗰時自己情緒都完全崩潰 亦都慢慢依賴咗佢

然後兩個月之後就分手了

唔係但係最愛嘅一個（曾經）

真

有時有啲男人係犯賤嘅

唔知一個冇咁愛嘅溝你，你接受咗，又會唔會肯同佢食譚仔 慳渠荷包 (理性討論)

都係嘅當真係挽過挽夠就想復合

感覺樓主收到聖誕卡都好滿足

過左去唔開心嘅野就算嘞 始終都係你生命嘅過客
最重要自己過得開心

我覺得愛呢個感覺係可以培養
或者之後我遇到一個好好嘅人
咁佢就未必仲係我嘅最愛了

到時我都仲會陪嗰一個食譚仔嘅再唔係茶記種類多啲都可以

如果張聖誕咭寫咗好多字嘅話真係ok
着重嗰份心意

啱大家都要開心咁過每一日

樓主你覺唔覺得自己有啲似 e個女仔

純粹突然 trigger到呢個感覺。
周公on call ， 先行告退

你值得有個更錫你嘅人㗎
加油呀

聽日睇完再答你我都瞓了
Good night

早唞了

嗚阿 好有愛

條仔未玩夠

係呀

下一個會更好

支持你

樓主好女仔嚟
條仔有女都仲想識其他女仔咪即係狗公格
狗公又點會襯得起妳
妳值得更好

一定係個好媽媽

之後揀另一半真係要揀一個挽夠嘅

咁點為之好女友

你應該要諗，到底人存唔存在選擇？

而家即係你讀英文去考日文咁，
如果你冇得簡考咩，咪重頭讀日本，
諗下點迎合呢個人。

如果有得簡，你轉番英文班，
簡個啱嘅人一齊，話唔定已經係個好女友。

利伸，90% 9up

應該唔會復合
正確啲講，佢要復合你都唔好答應

其實都啱嘅，選擇一個合適嘅人好過改變自己去迎合一個唔合適嘅人

見過鬼 怕黑了

咁好咁乖咁善解人意嘅女仔就比人cheat
臭雞收兵拜金自私果啲就成堆毒撚鐘個頭過去

癡撚線嫁樓豬
價值觀道德觀好到咁
家教一定好好

樓主咁好，
佢都唔要

唉以為我個Ex開post 其實肯成日陪另一半食cheap野既女仔真係好好

我琴日生日都係食譚仔

身在福中不知福 垃圾仔不要也罷
G持樓豬

睇咗啦，又幾好睇喎
我覺得都似 個態度上似
如果我揾另一半都希望以結婚作為前提同埋年齡太細真係唔ok

我之前都挽過3日交友app 但覺得入面未必可以揾到會想認真發展嘅人（純粹個人睇法）
節目組可以考慮揾我😂😂
如果我係個女仔應該揀Harry

以前同個ex一齊嘅時候
大家都係學生 冇乜錢
餐餐陪佢捱M記 做咩都為佢著想
到最後都係抌低我 無縫接軌同第二條女一齊
btw都多謝佢放生我
嗰段時間都唔易捱
絲 你會遇到一個比佢更好嘅人！

我未必係好好
但對感情一定忠誠

屋企真係教得唔錯感謝我父母
但我覺得成長路上 特別係感情觀念
影響最深嘅係身邊啲朋友
我啲朋友全部都好好
香港都仲有好多好仔同好女仔

未挽夠就係做唔到收心養性
自己都未挽過 但完全唔想做一個鍾意挽嘅女仔
一直都係持住過人世嘅心態揾另一半

咁點解會變咗佢ex

補番句 生日快樂先
食咩都無所謂 自己鍾意就ok😝

多謝你G持
身邊朋友都話今次我做得好啱

完全身同感受心痛你
但你好叻女！無咗佢 你都可以好好❤️
人生流流長 你一定會遇到一個好愛你嘅人
加油 絲❤️

冇錢學咩人玩
都係得一想二架啦
Btw絲打咁好，一定好快揾到一個好男仔

我認同
但男仔始終覺得靚女>性格好

希望好男仔快啲嚟揾我啦

你仲愛唔愛佢…

你錯啦 靚女加性格好都冇用
就算第二條女係臭雞係喬妝怪 男人都會衝去食 因為未食過屎所以會想試吓係咩味

自問唔係靚到有仙氣嗰種
但都係順眼正常女仔

希望佢之後識嘅女騎牛搵馬 佢都唔好揾番我

樓主好到癲
希望快啲搵到個錫哂你既Mr. Right

你呢個問題問得好好
我自己都問過自己無數次
分咗手嗰一個月都仲好愛
但後尾理性啲就會覺得：我唔想再曬心機落呢個人到，我要保留自己嘅愛比下一個對我好嘅人到

ex啲朋友都係嗰啲拍緊拖都出去食女嘅人
有個仲過份 帶埋第二條女去開房但個正印最尾選擇原諒，真係好傻豬

香港都好多好男仔有緣份就會遇到

多謝你覆我
如果仲愛住對方 但忍痛分手 一定唔好受
你用一個月已經好叻女

我覺得性格緊要啲
利申有棍

咪撚頂爛市啦 屌你老母

講呢啲我多謝咁多位覆我就真
比我講下自己啲感想連登有愛

你都忍到好耐下喎好彩依家遇到個好女仔要珍惜啊！

記得keep住 遲d一定會搵到一個對你好既人

絲打，唔使將佢出去揾女嘅原因放喺自己度

食m記啦
支付寶有coupon

咁撚窮又要面仲咁威威出去識第2個

勁賤唔好留戀

屌你開個標題講到好似你嫌佢無錢咁

我都搞唔掂 明明大家都係學生
每次食飯都係我俾大份，一係就我請
佢每次都淨係答好
有時真係好炆
叫佢搵嘢做又話驚我介意點點點
我明明就無介意
嚟緊要夾錢拍嘢，都唔知佢係邊到嘔筆錢出嚟

非gay，絲

樓主一定會遇到個更好！
祝福

唉 exaxtly試過呢個feel
盡量可以有尊嚴地離開 未來既你會好多謝你今日既決定
渣男all go to hell

樓主呢種女仔難搵，買少見少

唉...留TG我再慢慢同你講

經歷一模一樣

感覺樓主真係好完美喎， 但硬係覺得有啲不為人知嘅黑暗面， 例如瘋狂潔癖？

係佢低分 唔係你

咁都叫頂爛市
睇黎對你黎講叫個男朋友係咁易同你食fine dining 已經係俾緊面男友同錫男朋友
戇撚鳩港女

覆錯sorry

咁你鍾意食咩

我都係 我以為我ex開post分左手先會後悔

你好偉大啊
唔係個個女朋友都可以好似你咁
希望有一日佢會明白佢失去了非常愛他的人

唔敢相信香港仲有D好似絲打咁好既女仔
加油
你值得更好

多謝你曾經都毫不保留咁愛過我
我永遠都會記得同你一齊飲同一杯凍檸茶果浸味
我唔食得辣又要係你面前逞強既自己
你唔比我飲嘢
感激當日陪我開過甜蜜的玩笑
仲記得你鍾意麻辣4小冇一次同我食野要食貴野
冇要求我買過任何野
我都好想比晒你 但你唔再需要我
希望你得到幸福 一世都唔好記得我

兜咁大個圈嚟數臭條仔 睇得出樓主好介意個ex窮帶唔到你去食好西
拜金咪認咗佢 港女都係貪錢㗎啦怕咩比人知

玩呀！

收到 ching

痴線㗎條女
好彩你走得快

啱

仲要話個女仔係嗰日飲酒先識
講到完全無問題咁

真係賤所以決斷分手之後就冇留戀

好彩你㩒入嚟睇埋內文
只要人窮志不窮 我都願意陪佢捱

先唔講食飯邊個比錢
但絲打你叫佢去揾工番都咁多籍口

❤️

U know me
今次選擇愛自己多啲 留返啲尊嚴比自己

香港好多好女仔都好善良大家遇到一定要捉緊唔放

最緊要飛甩咗呢啲人呀ching

祝福你

完美就應該做唔到啦
咁我講下我嘅不為人知嘅一面啦：
痴身 呢一樣嘢佢都有鬧過我
我係可以佢送佢練波之後
我就去買飯團（因為練完都深夜十一 二點）等佢有嘢食先
等佢練完就送佢反屋企附近我再搭巴士返去

嗰時佢話我好煩，太過癡身
我都有反省過自己可能咁樣導致佢冇乜時間同朋友相處
同時個世界真係變相圍住佢轉

諗到其他再講

多謝ching

老實講我鍾意食住家飯
媽媽煮啲嘢好好味

哎呀內疚嘅感覺唔好受
要對下一位好啲

希望佢明我真係好愛佢㗎 曾經

香港仲有好多好女仔
你都好快遇到

嘩
想要你呢種女朋友
不過唯一唔鍾意係我唔鍾意要自己既女朋友送我返去再自己返屋企
我會要送佢返屋企先再自己返屋企

真係好似！
我食得辣而佢又唔食得辣
嗰時因為加9蚊一杯嘢 覺得唔係咁抵
所以佢杯野我每次都偷一兩啖飲
久而久之 每次嘢飲到嘅第一啖佢都會比我飲先

佢覺得飛你無面 想你自已走 局黎

就住佢出去飲酒識女呢啲我真係覺得好過份
但窮又點 佢都唔想同應該都有努力改善現狀

唔知你點定義拜金但貴嘢我自己都有能力afford 到嘅，有啲嘢都會買好小小，但唔需要男朋友送

計我話
做垃圾港女仲好
佢有錢同新女飲酒
冇錢請你食飯？
男人就係咁架啦

要佢付出返咁上下
去你嗰度
先識珍惜架
唔好咁傻豬啦
佢講到出口想請
咪食返正正常常
100-200一個人嘅好西

佢唔會因為你同佢慳
少少
就一生一世愛你

應該係自己獨處時間都冇喎？ 返工&陪仔。 感覺樓主鍾意食啲清淡冇調味嘅嘢多過食辣

我都有試過
Exactly都係飯團
果次仲係中學嘅時候 佢學校有活動去長洲
出返嚟嘅時間都已經晏晝咁我驚佢肚餓就整咗兩個飯團加洗咗盒車厘子俾佢食
點知俾佢鬧我飯團放室溫會壞
其實煲飯嘅時候落鹽去煮可以抑制細菌或微生物生長 放室溫幾個鐘係無問題㗎 而且我又冇用生嘅餡

佢都有嫌我煩 但係我就係鍾意痴住佢 想痴住自己鍾意嘅人有錯咩

偶爾食都可以嘅食得多就容易口乾

同是天涯淪落人
主動分手

會送女仔反屋企真係一個好sweet嘅舉動
佢嗰時都會送我反屋企附近之後再搭車走

我哋之間分分合合
第一次分手就完全係因為佢冷暴力
咁隔咗半年到揾返我話後悔冇好好對我、以前對我咁衰等

一齊反之後佢都真係有改到，唔會好似之前咁
但最後出去識女有可能係因為屋企人有段時間係icu，所以冷落咗佢

諗住佢付出咁多時間就係愛我
我諗曾經都有愛過嘅

係 我真係圍住佢轉 返工 返學 揾佢 返屋企
我食辣的😜

我始終都覺得男係應該送女朋友返屋企
女仔送完男朋友返屋企再自己返屋企
男既唔會覺得緊張架咩

原來人與人之間真係好相似
我都有洗過車厘子（or切好曬一盒仔西瓜、芒果）比佢

絲打你咁好都比佢話

大家住得唔近 車程都要成粒鐘
所以都唔會介意佢唔送我返去

我唔知
我自己會介意
覺得好似自己返到屋企佢就要再自己一個又唔知路上會遇到啲咩 所以我係好抗拒

感情淡咗真係好難受
絲一定會遇到一個對你好嘅男仔❤️

好好呀
做ching女朋友一定好幸運
次次有人送反屋企

我係會諗人地送完我返屋企 我就係屋企舒舒服服
而佢就夜媽媽孤零零一個搭車返屋企個段路程 我諗到都覺得過唔到自己個關

如果因為咁就出去識女仔
要唔要都罷

感覺揼你同男朋友去長洲住， 佢返工跟住有時 返嚟 出去散下步你已經好滿足， 得閒會去孤兒院陪小朋友嗰種

買少見少

係屋企人咁我冇可能仲掛住拍拖

咁啱嘅
我都有切過生果俾佢
因為佢果日運動會完 所以夜晚就帶埋啲生果去俾佢補充吓水份

感覺女仔唔係會揀blue多啲？

我都會嚮往呢啲老夫老妻嘅平淡生活

絲打都係好女仔
一定會遇到下一位值得你對佢咁好嘅男仔

覺得blue係偏向「怕醜內向」嘅人
我自己都唔係外向嘅人 所以Harry😎

未經歷過果陣都唔知
原來面對一啲極震驚 接受唔到嘅嘢
真係會成個人physically喺度震
震到停唔到

樓主嗰陣時係咪用咗好多力溝佢， 受溝嘅佢就冇咁珍惜la

媽媽型樓主係咪有時會好似啲阿媽咁有時忍唔住囉唆佢

點解一個自己咁愛嘅人會呃自己
明明我都已經講過好多次只要唔好俾我發現就得

唔應該為一個唔愛自己
傷害自己嘅人 沉淪喺唔開心
time heals

係好傷心
陰影

唔係我溝佢㗎

真係會 但會適可而止

一係就暪住我一世

咁可能就係呃咗你隻豬之後，開始淡啦

我都係咁諗 我唔介意佢呃我 只要佢可以暪住我一世就得啦

好鍾意嗰陣時真係會喪失理智
絲要學識放手 愛自己多一點

有愛

屌, 佢撚狗啊
出軌死全家就啱

咪撚戇鳩啦 屌你老母

點解可以咁好
原來世界仲有咁多non港女

咁你都好叻女
放得低

我女朋友都好錫我荷包，希望可以同佢長久

祝樓豬下個會更好

樓主好好女啊

樓主好好 加油

吓 我以為你鍾意咋

會唔會係佢覺得襯你唔起
特登嚮出面扮狗公
籍此同你分手

harry都係連登巴，E度大把好嘢揀

又唔係出軌嘅我諗
只不過係遲早嘅事

其實世界都仲有好多好女仔
你都一定會遇到

展望將來

祝你同女朋友長長久久 幸福快樂

未必係好好
但真係圍住佢轉

如果真係攰嘅
自己反屋企都冇問題

好勁，港式long D都keep住五年送 有愛

還好啦一個星期食兩次都接受到嘅😂

好女仔

有一刻好衰咁覺得佢愛嘅係我對佢嘅好而唔係本人，有諗過如果自己唔對佢咁好，可能一早已經散咗。

我會覺得佢係未挽過囉，畢竟先20歲頭，身邊朋友個個都暪女出去食其他女嘅時候，自己出去識女對佢黎講可以係冇問題。

呢段關係入面，佢最大嘅得着係學識講大話

佢單獨同1個女仔飲?

幾時一齊出嚟食

唔係呀 仲有另一個朋友
但我知嗰次已經係第二次
第一次嗰時仲同人哋頭貼頭影埋相
依家諗返真係覺得自己好蠢

自己做到死 送手機比佢
佢就用手機係到同人講啲咁flirty 嘅嘢

譚仔三哥定譚仔雲南先

情人節都肯食m記咁又點
男人貪新鮮 新歡食咗佢隻車都係美好

你去開邊間

唉

其實
新鮮感係同舊嘅人體驗新事物
而唔同新嘅人體驗經歷過嘅事

但有啲人就係唔明白

譚仔好好食

中學嗰時鍾意食譚仔雲南
畢咗業之後鍾意食譚仔三哥

你唔專一 我就食開雲南

算啦咁
完咗仲好

你送電話俾佢？

拍戲咩屌 唔好咁多ff

有個咁好女朋友都出去識女

你唔係專登冷落佢WO..
你禁樣仲要幫佢諗埋點解分手太傻啦...

絲打真係好高質

樓主可唔可以做我女朋友

我日日食 一係三哥一係譚仔
食到阿姐都認得我

樓主你會幸福的

咁慳家既女朋友都散？
好難求喎

sorry
我好無用

我都想搵到個同我餐餐食黃店嘅女友。
我餐餐請又點話

樓主一定係有情有義既MK妹(可能20幾歲)
條仔就係個啲MK佬, 可能係sales或者跟車

分啦

on99

我都係 永遠忘記唔到發現嘅嗰一晚

唔係你想點？
餐餐大魚大肉定點

食飯成日都係女朋友比錢
仲要買野比我
成日口硬鬧我但其實好錫我
我愛你呀女朋友

樓豬可唔可以做我女朋友

兩餸飯你岩唔岩

樓主真係好人，令我回想起以前經濟能力冇咁好時同女友一條底褲輪流著

散左之後已經4年無食米線
唔知佢到最後知唔知我唔鐘意食米線呢

btw無搶比錢食野
但會買電影換票卷/迪士尼免費飛 扮呀媽信用卡送 一齊去玩
（大家都仲係學生 我家境都算ok 但佢屋企真係好窮）
依家真係覺得自己好on9

屌你兩個一齊做譚仔,
加埋都搵四皮野一個月啦,
仲邊駛慳住慳住咁駛呀

感覺雲南嘅米線煮得冇咁淋
定係間間唔同呢

係長痛不如短痛

會唔會係誤會炸？其實乜都冇發生過

係但冇後悔過呢個行為
你愛一個人就係想佢好

得到咗就唔珍惜

樓主你係咪天使嚟
一定要搵到個肯珍惜愛護你嘅人

真, 以前睇到個ex flirt女啲對話, 都會嬲到不自覺成身震晒
果種被背叛嘅震撼感真係好強烈

樓主受唔受cow

I know that feel
個心空左咁

唔諗了但會記住呢一切
以後唔再同呢個人有接觸

咁勁日日食唔會喉嚨痛咩

感謝你

想講其實香港好多肯陪男友捱嘅好女仔
樓主你值得擁有更好

道歉冇用愛一個人就唔好再諗住外面嘅花花草草

有冇黃店好推薦先

唔中喎ching🤪

分咗了

樓主貞德 少見連登女唔係臭雞

真係經歷過嘅就自然會明
隔住個mon俾個擁抱你🙆🏻‍♀️

又唔駛嘅

要珍惜啊

掂喎
兩餸一定食魚香茄子

底褲輪流着真係慘啲喎
依家應該唔使啦掛

散咗之後我都有排冇食
驚一食就諗返啲回憶

不過拍緊拖嗰時係會當局者迷㗎 我明

其實又唔係慳住慳住
係會不自覺想幫佢慳錢

同埋大家都係學生邊有時間返全職

支持 至憎D男人無錢又要學人溝女cheap到死

識食 咁別外個個呢

同你相反
好鍾意食
另一半唔肯，話啲食物好cheap

Agger
男人老狗垃圾就要認
冇錢咪冇 我係食軟飯呀吹咩

仆街到...

永遠忘記唔到加一 仲要係兩次

如果仲未離開嘅話 狠心啲 對自己好啲
雖然我仲未做到

依家一個安全套底面反轉黎輪流用

我同樓主類似經歷
不過就未散

心態上就變左，原本真係認真諗將來，衣加當大家玩玩下算

你真係好好既女仔 下個會更好

Feel到樓主係喊住咁打

想嫁俾你
講笑
唉，我自己都係乜都肯為對方做嗰啲
最後分手收場

我明白你
絲打以後要帶眼識人

係，完全乜都諗唔到

樓主你會值得更好，將來會好感激自己鼓起勇氣離開，同好感激依個ex俾你知再中意人之前學識愛自己先會再吸引到更高質嘅人

幾年前我同個ex long d ，打咗幾份part time 儲到錢買機票咁大個女第一次自己去外國揾佢，臨飛先反口話聖誕節陪唔到我，去到睇到佢電腦先知一早帽咗有床照，我仲on9到怕佢生活唔到，留咗啲錢俾佢先走

嬲又嬲過，傷心又傷心過之後，我都諗今次失敗係因為我有未夠好嘅地方。為咗唔好辜負下一仼，開始做多咗運動、學咗兩種外語、學化妝etc，keep住自己進步等將來吸引到一個更加好嘅人時，自己襯得上人

依加已經有個比ex更高質更錫我嘅男朋友 果斷分手先係幫自己開咗對門，學識點愛自己同點愛下一個

係㗎，香港好多好女仔
希望絲打們要帶眼識人

就係自己經歷過先明白受傷害嘅嗰一方有幾hurt
所以下一個男朋友 我都會好好錫佢

一時時
有時可能食蒸水蛋 有時可能食咕嚕肉
你呢

食咩湯底同餸
咁又唔會cheap嘅 都幾好味

咕嚕肉 雖然我唔食但我可以比你食

又唔會咁諗佢
但唔知佢之後遇到嘅女仔唔會唔會食到佢破產

係真係好衰

下點解呢一代女仔會識咁諗
咩料
痴線
可否識下你

其實第一次就唔應該選擇原諒
呢啲事好似得零次同埋無限次
佢欺騙得你一次 第二次就會好自然越嚟越純熟

如果佢做咗啲咁嘅事都唔狠心啲 即係對自己心狠手辣
希望你都可以快啲走出嚟

咁就唔安全㗎啦

與其浪費自己的青春陪佢玩
不過揾一個好人 一齊好好拍拖計劃將來

真係喊過無數次
每到深夜係被入面低聲哭泣
又控制唔到自己啲情緒但又驚比屋企人發現

我相信好多人都試過

有留言講到沉沒成本
我覺得當你越投放得多野係佢身上 你會越唔甘心分開

絲打你咁好 離開佢係最好嘅選擇
啲仆街有第二個咪講 又吊住你唔放唔知想點
唔敢想像你睇到嗰啲嘢嘅時候 個心有幾傷心

但好彩你都冇放棄自己要同男朋友幸福快樂

咁你食咩

我覺得好多女仔都係好好
只係大家都仲未遇到

我哋已經喺連登相識咗

蒸肉餅 魚香茄子 老是常出現

唔係選唔選揀原諒
係一早已經選擇等佢改
所以就算發現咗都扮唔知

買開外賣 而家啲麵質好膠

樓主暫時售罄， 線下相認至另行通知

我識親都係閪閪哋嘅女人
想約你食譚仔大辣

樓主好女仔 但有時男仔會自卑(好似係)

可能佢鍾意咗個譚仔阿姐

我好好奇你ex做乜？我諗兩個人去普通餐廳食晚飯，幾百蚊都搞得掂。定係你去開貴餐廳？

好仆街。。。
走到應該要覺得開心先啱

BB唔怕 仲有我係度

冇，但絕對係好女仔

依個年代邊度仲搵到咁識諗嘅女仔

我就搵到呢女朋友屋企富貴啲，佢都好識do架

我食雞肉中辣
整係會叫一送因為最抵
另一半話啲料肯定大陸料又乜又物

我個ex都係比我train到食中辣
利申食開特辣

點解我識唔到女

繼續作故仔
香港女人會俾錢

女人先犯賤呀屌你老母

真係仲有會付出真心既女仔
祝你遇到個啦

真係辛苦晒
要用真係仲有呢幾隻字去證明香港只有碩果僅存嘅好女人
香港男人真係悲哀

記住 無論窮定有錢既男仔都花心
點解唔搵個有錢又靚仔既

絲打你真係好女仔

特別如果真係圍住對方轉
其實真係當局者迷 或者衰心軟
好難忍心斬斷
不過樓主你思維好岩好正面

你個名

絲打
攬攬

識食

咁偉大 願意等佢改咁佢有冇改到

堂食還好 買外賣分湯啲米線膠到呢

點樣線下相認

我特別鍾意譚仔

分享下黎聽下有幾閪
我食唔到大辣

自卑就唔會出去識女

笑咗

我哋都係學生呀
我哋有時都會去食下意粉同壽司
咁貴小小我都唔想佢比錢 想佢留啲錢自己用

樓主要唔要個新男朋友？
呢度有個現成既

有愛過 所以分開嗰時真係唔開心
但依家睇開咗了

可唔可以教下我點加密😂😂次次都失敗

22

揾到就要好好對人

個個都好食得辣我淨係食到2小辣
一餸真係最抵
兩餸就會兩個餸都小啲 又貴啲

夠唔夠膽挑戰雙特辣加麻
點樣train

大膽啲

你未遇到啫唔代表冇嘅

有啲收兵又出軌嗰啲又真係賤嘅

啲人講嘢係咁酸 唔洗理佢哋
你會遇到更好的！

食完payme比返咪得
佢一定收到

但我依家都係希望可以揾個交心嘅另一半
只要佢真心專一 有冇錢都可以

咁我哋去第度食算

係㗎 同埋分咗手嗰排真係個人好空洞
完全唔知自己做緊乜

想同樓豬做下朋友先

揾緊
但一齊前我會了解下先
唔想冇了解過一齊又話唔夾之後分手

真心最珍貴 同埋傾到計

分得好

嗰時冇payme我勁廢
完全唔識得整 不過依加有人教咗我點用

之前試過幾次雙特多麻唔飲野
我好耐之前食開清湯
之後由十小開始慢慢食上去
每次都叫一個你覺得有少少辛苦嘅辣度
只要keep住食就會愈黎愈勁

一直想試下大圍嘅肆年八月米線
仲要係黃店

好呀

樓主你嫁比我啦 我會比到幸福你

啱呀！價值觀差好遠都傾唔到計

男女平等但女人要刻意比更多面男人
矛唔矛盾
咁佢做咗啲咩令你有面？

Hugo1991

我明呀 之前分手都係
明明份工好忙但都會因為佢發呆
一有自己時間 成個腦都係佢
又會成日無啦啦喊

你淨係食米線？

應該祝佢地永遠一齊 唔好出黎害人

咁應該唔係我fd
加密係你個內容要係個code入面
[example][/example]呢個就code嘅format
咁內容就要apply 2set野嘅中間
[example]內容[/example]

唉，你好似我ex

好掛住佢

加油樓主

介紹Ex俾我OK？
我好鍾意食

樓主都好熱血沸騰喎

諗番起曾經有個女仔對佢咁好唔識珍惜
到時佢喊都無謂

排

勁喎ching 個胃有冇事

唔係最愛都可以對下一個好無沖突

要顧及佢面子係我自己做啫
與其話佢做過啲咩比面我不如話佢做過啲咩事對我好啦
記得之前佢會係我返工嗰時買糖水比我

呢啲咁嘅人有女朋友 可惜連登仔都係永遠a0

痴線睇字都好心痛
一知道果下實好難接受
呢d真係好仆街
唔值得有好女仔

咁啱嘅 撞ID

係 真係要時間走出黎

我以為你淨係想食米線

你分左幾耐

我有好憎個女仔
但都多得佢令我認清一個人

你個fd係點
[url]test[/url]

其實真係好好食

咁最尾你點解決🤔

你個ex係點
點解會分開

多謝你

可以
Hugo1991

食軟飯 條仔應該好靚仔

其實佢都有同我道歉
話我一直對佢咁好但自己就傷害咗我

但 完咗就係完咗

佢同你道歉 唔係搏復合呀？
信任無左就無 唔係一句對唔住就可以時光倒流
係咪女仔太好 男仔就當老馮？

一樣
初戀一開頭成日ex問我食乜我都答M記
佢以為我冇主見
但個時大家仲細啱啱出黎做野諗住幫佢慳下錢

佢要創業 我仲唔敢大洗諗住touchwood佢衰左我仲有少少錢幫佢

幾年後開始搵到少少錢然後背叛我，多謝晒

其實我冇check電話嘅習慣
佢密碼原本係用我生日做密碼嘅
嗰次手機冇電佢又訓咗諗住借佢手機睇啲嘢先發現改咗密碼

我明你 嗰時未公開佢都係同人講自己冇女朋友
同我一齊都同緊第二個女仔direct
仲要話係朋友 但其實係只係識咗冇耐嘅妹妹仔

真係好想知係佢哋心目中我哋到底算係點咩

會錫住大家個荷包，會aa
諗起一開始同佢拍拖佢已經要求aa唔比我請

分開既原因大概係際遇，對未來既睇法唔同
但其實講到底大家都未成熟，未識體諒對方，日積月累既問題

分咗都3個月了

好衰 咁樣拋棄同你一齊捱既人
我都曾經係咁 以為盡力遷就支持一個人佢就會珍惜
最後只係換黎佢話淡左 覺得我唔係行到最後既人

絲打 你值得更好

多謝你令我知原來我嗰晚唔係凍到震

樓主我識自己去廁所 識狗飲水 介唔介意養埋我

人地睇得上佢先得架
有個愛自己既都唔珍惜

樓主可唔可以請我食飯

樓主做多左
自己爽最緊要 跟住條仔一係明去搵錢 一係散
你咁做真係搞彎成段關係

佢鍾意食乜餸配搭？
食幾辣？

不如你用文字大細/顏色個d test

食米線係藉口 想見你先係我心意💓

唔值得對非處好

其實都唔係食軟飯嘅
係我甘心對佢好

Um...話靚仔又唔係嘅
但嗰時鍾意佢係因為佢個人善良孝順 性格都幾好

其實都係
係佢眼中 可能咁講 佢自己會好過啲

同意！講得好啱
信任冇咗就係冇咗 冇得時光倒流

咁樓主你樣得唔得先
好得就佢走寶啦
如果你樣唔岩佢心水 你對佢幾好都無用

女仔真係要留幾分愛自己
你而家企番起身未？

其實好多女仔真係好好
會為另一半着想

但得番黎嘅係咁嘅結局
佢真係好仆街
希望你揾到另一個錫你對你好嘅伴侶

Wrong timing, right person and sad ending

hi樓主個名幾似我

唔係你比唔上
而係條仔冇眼光
佢遲早都會後悔

好sad咩淡咗 點解可以話淡就淡

唔係呀 意思係顯得佢好廢呀 不過出去識女點都好都正pk架啦 抖番一排唔好諗咁多啦總要生活既 呢個世界係咁多pk 架啦

領養代替購買
領養不棄養

如果唔係個名紅色差啲以為係自己開post

成日都話冇嘢冇嘢
係咪要到上埋床搞埋先叫有嘢

真係做多咗

呢啲廢柴男冇前途㗎喇
一個男人真係勤力上進點會窮
特別係香港
就算窮都起碼睇到佢身上嗰種上進嘅動力

而家你就當畀咗個機會你重新開始啦

唔記得佢鍾意食咩但佢食清湯

樓主世一

佢係咪又係因為飲酒識女而散咗

[url]test[/url]

相約十年後見啦咁

即係點🤔🤔

唔敢賣花讚花香
但樣衰嘅話佢應該唔會溝我仲一齊年幾掛

真係要愛自己多一點❤️
已經放下了

咁啱

感謝你依家暫時自己一個都過得好好
多咗好多時休息同多咗錢用係自己身上

分享下嚟聽下

係，放過自己

我男仔
冇你嗰種故事分享
純粹係見到個名差啲以為係自己開post

Sorry咩係世一

初戀？

世界第一

笑咗fake 曬

佢話你世界第一

不是

都企番好多起身喇

勁蠢呀我

想色樓主

老人院再會

拍過三次拖暫時單身左一年半
單身感覺幾好

當年初戀嗰陣
我十七歲左右啦
嗰陣我同初戀都好窮
曾經應承過佢將來同佢還遊世界我一定會努力搵錢畀幸福佢
去到拍拖一年紀念日嗰陣我儲錢買咗張機票同佢去日本（放學會去兼職當時做七仔）
嗰陣我哋一齊住周圍去玩好似新婚夫妻咁
結果返嚟冇幾耐就畀人戴綠帽散咗

不過我初戀幾好嘅
嗰陣拍拖就算食麥當勞佢都話貴寧願喺我屋企食就算
基本上佢有好多優點唯一缺點就係出軌
而且仲要唔係第一次之前都係我原諒佢

16歲拍到18歲

一次半次定咩先

想識樓主（認真）

佢自己淡左好耐無出聲 無攤開講下
呢個理由最無敵
無得賴第三者或者其他野
感覺好似自然衰亡但又無野做到挽回到

十年後希望仲係香港嘅老人院再會

聽落去係唔錯
但出軌又或者無縫接軌我都接受唔到

點解可以咁大量原諒到

嗰陣係我第一次去日本
我哋去咗東京
周圍去玩

我仲好記得夜晚去咗台場坐摩天輪
睇住東京的夜景喺海灘散步
喺嗰度有個情侶牆，我哋買咗個鎖寫低自己個名鎖咗上去
佢同我講如果有一日我哋分開咗返嚟開個鎖好冇
我嗰陣仲同佢講我哋一定唔會分開

嗰陣我哋住民宿，啱啱去日本第一日佢仲因為第一次離開屋企咁遠喊住打電話畀屋企人我係咁安慰佢

佢驚黑連瞓覺夜晚都係開住燈之後我瞓喺窗口位攬住佢瞓因為佢窗口位驚

民宿嗰度有浴缸
我仲記得佢喺浴缸沖涼之後我坐喺側邊幫佢洗頭
仲同佢講我知你女仔長頭髮洗頭好辛苦
我應承你將來一定成日幫你洗頭吹頭

初戀都幾魔幻
到而家我都記得佢生日係2000年10月24

嗰陣初戀拍拖
信咗佢純粹係貪玩心諗佢始終有一日會改過

最後都係冇返去開個鎖
分手嗰陣佢勁狠心
將我哋所有嘅相全部係一個鐘之內刪除曬
連我哋兩個開嘅私人ig帳號就係用嚟紀錄拍拖嘅ig帳號都刪除埋痴線

我知嘅有4次

第一次仲要識咗個姐姐 28歲（佢自己都有男朋友）
跟住睇到佢同人講啲好flirty嘅說話
但條女都唔好得去邊 有個拍拖幾年嘅男朋友仲出去溝仔

之後有次就係同人打埋茄輪 同個fd係到賽後報告
比我見到對話先發現

自此我好缺乏安全感，亦都係佢暪住我再去飲酒識女嘅原因
分手前仲有兩次

係咪hugo 1991

我又係四次
其實之前啲所謂出軌
據我所知係未上床嘅...
唔知你當唔當出軌啦

我覺得好sweet但同時好sad
因為已經返唔到去有啲回憶只可以自己一個去懷念

一樣都係2000

既然佢選擇得出軌個心已經唔係你度

上床嗰啲屬於肉體出軌
你係咪想講佢精神上出軌？

你男朋友2000？

之後我再拍咗兩次拖都忘記唔到
記憶深刻過之後嗰兩次

到而家我都好記得特別係去日本嗰陣嘅點點滴滴
宜家諗返都有少少傷心不過基本上已經放低咗

有時候啱啱分手會有一種自卑嘅感覺覺得會唔會係自己錯
完之後一直記得對方嘅優點好懷念好掛住佢

慢慢放低之後你就會諗返對方嘅缺點其實分手都係應該咁

最後嗰次就真係肉體上嘅出軌

不過後尾問番佢個friend
佢個friend話其實佢自己都覺得有好多嘢對唔住我拍拖嗰陣有好多嘢其實我都唔知

喂呀 本來睇到好心up

比你呢句引到笑左

crazyeeewq

呢個係舊年換咗手機發現仲有佢個friend喺電話簿入面之後搵佢傾咗陣計
結果知道當年好多我唔知嘅嘢

我2000

我覺得係因為佢曾經有帶過開心嘅回憶比你
而你又確確實實為佢付出咁多

所以先咁深刻

有啲嘢唔知好過知

見到好多留言嘅人
都有類似嘅經歷 我都好心up

希望咁好嘅大家要遇到好好嘅另一半
唔好再俾啲人渣傷害到

當年佢喺ig開帳號做part time girlfriend
仲唔收人錢

上面嗰個對話入面嗰啲就係我拍拖嗰陣佢同其他狗公嘅對話仲要send畀個friend睇

認真問 樓主幾多歲？

食清湯

圖二睇到你ex個名

咁你知道左之後有咩感覺

我就係咁 為咗買舊垃圾 搞到冇錢食飯我真係好後悔.....

下，做part-time girlfriend唔為錢為興趣？

我00年

散咗三年
冇乜感覺
可能因為當年已經估到

唔緊要啦又唔係我開post應該冇乜人睇到嘅

買左咩

以後愛自己多點

但你一開始分手係咪有力挽狂瀾過

好難解釋
我唔知係咪話佢缺愛定係點
同我拍拖嗰陣都試過同時同幾個男仔曖昧
其實後尾散咗又一日我喺舊嗰個手機度因為保留咗佢ig密碼入咗去睇
結果發現佢又瞞住佢嗰陣嘅現任男友出軌（散咗一年）

唔記得喇 淨係記得係唔等洗既野

估唔到你咁後生
我99

你前男友幾歲？

好心你啦，對住啲出軌既對象仲懶偉大咁所以啲渣男咪咁撚得戚囉

講返轉頭我都好想開post

全香港估計冇乜人有我咁嘅經驗
前女友做嗰part time girlfriend

就要賤格到唔收錢

仲以為篇文係自己打
個陣好傻乜都係圍住個ex 轉
在意ex 既感受多過自己
散左之後都成年幾兩年無再食過米線
好記得散個陣 成日都會閂晒燈匿埋間房狂喊
個陣痛苦到仲覺得自己會一世走唔出
而家已經走出左對佢完全無感覺
樓主加油

還好啦
佢22

其實佢未去到出軌嗰步
但你愛過一個人都唔想見到佢墮落

等你開post講多啲

又係同我同齡

我哋都幾似

明白你有幾心痛傷心曾經都以為自己走唔出嚟

點解我識唔到樓主呢TYPE..
真心想識 有咩方法

朋友介紹？
你做手術做成點

多謝你咁用心教我

你又知我做手術
未好返哂嫁 不過都係要返工
你呢?

我都係....想認識你.......

同男人講心唔講金真係傻
做好女人無用架

我哋相約下年睇世界盃（如果仲會照常舉行）

樓主你仲有我

唔客氣
希望你早日搵到個真正錫你嘅男人啦
煮埋畀你食，慳錢又健康d

如果佢係鍾意食你
你話食咩佢都食架啦

有睇過你一個人做手術個post
點解唔抖多陣先返工

如果對方係值得嘅
咁對佢好 係理所當然

承你貴言❤️

相約一齊食譚仔咪算囉不過唔係三哥我唔食

同你一樣 不過我仲要AA 其實我真係唔鍾意食

譚仔三哥好食

冇得我揀 公司要我返去
我都休息左個半月 做廢人 但ENJOY的
宜家仲係痛嫁 搵食真係無計

食厭咗？

大家生活都唔容易加油
祝你早日康復

我以前同ex都好多時食tj
不過係廢事佢拎唔出錢比貴嘢所以先食
平時aa 怕佢連餐牛角果d都拎唔出一人價錢 要我全比 我果時take左個gap year都冇咩收入（有返補習）
佢直頭係無
所以先會食tj
依加同呢個男朋友冇點食tj但食好多其他嘢 除左係因為大家都比得起 有時我地係會互相幫大家一次過比餐飯錢
咁樣開心幾撚多 利申男朋友屋企係窮 但係至少係肯出去搵份工 加上佢返全職

我都遇過1個，餐餐食飯要$50以內
其實唔介意日日陪佢食麥當勞
但間中想食餐好少少，大概$100餐都好，仲講明我俾錢，但佢話唔得

然後最後我地食咗$80，佢俾錢
俾完仲話之後1星期要食麵包

隔多排就沒然後了

個個一百分一百分咁係咪本身無拍過拖/唔帶眼識人

唔該唔好燒埋港女嗰筆，樓主都係港女

依家個男朋友好好
有上進心好緊要
但係個ex會厚面皮到要你比

計到咁盡又真係好辛苦

如果佢唔夠錢咪又係屈我用信用卡比佢無信用卡
唔係上唔上進心嘅 只係佢份人平時係對搵錢呢方面十分自食其力 大學都係做pt 做完走堂 不過考試又考到果d

有可能係啦但愛一個人個人真係變到好盲目

咁計較又真係小家咗啲
或者應該話佢係有少少自私係錢方面？

我自己餐餐都係俾男朋友埋單先，然後私底下payme番佢
但係久而久之都會覺得收銀可能睇唔起我，以為我無錢要男人俾錢

人係要衰過先會成長既動物 不論男女
佢玩夠先番尼
係發覺你曾經對佢既好冇左
想擁有番果種不對等既關係
係咪真心改真係未必
你要有心理準備食多一次屎先好復合

係喎諗起都係真係計較
所以成日好唔習慣男友係唔計較點都塞返d錢比佢

好女仔
你值得一個對你更好的人

我第二個先痴線 分左手要求我比返千幾蚊佢係咪on9佢自願比錢

好心酸

Are you free tonight?

令人震驚嘅事永遠都係夜晚發生
當下唔識喊 亦喊唔出
淨係知自己係咁震

睇到最後果句哭能左。

快d了解下我

講得好啱
個不了冇機會復合 都唔想再為呢個人付出

乜料呀勁cheap囉
我真係接受唔到

係咪有經歷過同樣嘅事

咁夜邊有譚仔開

仲要夜晚個人會冇咁理性
好sad 經歷過嘅人都會明
成身會好不由自主咁震
拎住部手機一路手震一路打錯字

睇到口渴 喊咗？

點樣了解

風少

仲有個心會不停 一下 一下 咁跳
成身冇曬力咁 透唔到氣
除咗震仲會真係覺得好凍 好似啲血走曬咁

真係諗返好傷心
完全係有諗過死咗仲好 唔想再繼續諗

就算已經唔記得果陣嘅心情
我諗依一世都會記得身體嘅感覺
一路震 當時係夏天都覺得好凍好凍
個心好似跳得好淺又好快
要係咁抖大氣先呼吸到

鬼叫男人唔鐘意好女仔
淨係鐘意啲會收兵嘅

原來經歷過嘅人都係同一個感覺

係 食老譚真係好癲 我本來食米線會嘔 逼尻自己食

付出多果一方放低真係易好多
問心無愧可以頭也不回
keep 住本心總會遇到好人

對方就係最空虛果時會想起你既好
你只係為佢上一課既人
唔好沉淪多一次就ok

利申 做過仆街 衰過先變好
人真係衰到貼地先會改
咁易原諒係冇可以會反省

米線堅正😋呢道有真心鍾意食米線既

自從分咗手之後 我都無再食過譚仔
或者應該咁講 我再無食過米線...
佢屋企窮我都每餐同佢食好啲 盡量我比錢
平嘅就留返比佢埋單
喺咪愛上一個人就會愛上埋種習慣
但而家我見到米線只會反感
但心裡仍然留有一種餘香
每次都一張紙巾撕開兩份用
提佢女仔人家唔好成日飲凍飲
韭菜我食 腐皮比佢
土匪我食兩隻你一隻

真係 呢啲經歷一次就夠
打電話揾個friend 連把聲都跟住一齊震

點解要迫自己

OP而家有無拍拖

講得好啱 唔好再沉淪多一次
想知你衰到點

果陣on9 以為佢鐘意 自己都要接受一齊食

自己都鍾意食米線 不過會食其他舖嘅湯米線

其實 我係鐘意大波的

在想他為何不愛你諗多左啦，過左去算鳩數啦，他不再愛你無論如何已經不再愛你這是事實沒有原因，勉強説原因，一個人的狀態比兩個人更稳定，分開是必然的。你們在一起是緣份也是大家共同努力的果，有人放棄了，只是大家回到原點

你呢句一張紙巾撕開兩份用勾起好多回憶
你咁貼心 點解會分手

無呀
分手嗰段時間直情唔想同任何人講嘢

同埋本身拍拖之後都遠離晒所有異性
所以好難去開始一段新感情

愛一個人係會想遷就佢 將佢嘅喜好習慣變成自己嘅

仲要有一日我已經唔記得咗咩事 佢問我想唔想知關於某兩個女人嘅嘢
其實佢咁問係想點？ 佢係唔係覺得我會答想知？
果下完全係又再經歷一次
其實佢第一次呃我話約咗frd食飯唔得閒搵我 原來係去咗同成班女食飯 我已經當冇事㗎啦
至少班女都唔知佢會呃自己條女 就係為咗同佢哋食飯
不過呢兩個女人 哈哈 恨之入骨

大概無拍拖幾耐？
我覺得你真係唔話得
但係都可能係因為男方太大男人耿耿於懷

幾中意你嗰句 一個人的狀態比兩個人更穩定

DKLM 分咗手就算啦
仲搵返你問想唔想知係想點呀？想二次傷害？
係咪想傷你深啲 等你一世記得佢
祝佢早日生愛滋

Lm

偷食比我發現

男人請就冇問題 女人請就好委屈

其實都唔係好耐 三個月而已
但今次自己絕望到好快走反出黎

唉 Ching放低未

我諗邊個請都冇問題 我諗絲打介意嘅係佢嘅態度

本身放低咗 睇到你個post又諗返起

如果個男朋友想移民英加， 樓主會唔會冒住可能畀佢出賣同無盡窮苦嘅日子嘅風險跟佢走， 咁pure同ture嘅樓主真係冇咩唔會做

有個咁識體諒 肯捱譚仔嘅女朋友真係好好
絲打可摸耳同我一齊

唔好唔會稳定不是甚麼好事，正如死亡比生存穩定，所以求生是要努力的，改變一個人的狀態也是，隨緣也是有因才可結緣，你可以用時間想以前點也可以用時間想將來點，人生苦短何苦浪費時間想以前

由嘔 食食下變到愛上米線
但分手之後每次食都會諗起佢

思路正確
我以前個Ex話自己冇錢然後餐餐我俾錢
帽咗我之後同而家個女仔就食貴野 送勁多野比佢
所以男人都係唔好太就得佢 佢會覺得你食平嘢唔送嘢冇儀式感都得就唔會珍惜你

我係買嗰個。。。 後悔點解會請食譚仔 我真係好on9

我啱啱出黎做嘢嗰陣識咗ex
佢同我一樣咁大但係second degree所以遲畢業
我同佢AA 出街都係自動自覺食啲平民嘢
可能我自己出身草根 食咩其實無所謂
ex就屋企有錢過我好多
最後都係被拋棄 分手原因話我太好我應該搵過個對我好啲既男仔
不過我有朋友撞到佢同女出街無話我知
一段日子後佢best fd話ex後悔同我分手因為我對佢好過現任女友對佢
我唔想再收好人卡
點都好我依家已經結咗婚 係一個回億黎

記住呢刻傷痛感覺，佢返轉頭搵你都唔好畀任何機會佢

平時我哋男人咪一樣又係咁過 你哋女人最鍾意講:你係愛對方嘅就唔會斤斤計較啦
咁講法啫係你哋其實都唔愛另一半

你好似我女朋友 次次都係講食譚仔都已經好開心 但其實佢都知我知佢乜嘢心思 希望唯一唔同係我唔會好似你個ex咁仆街

三哥都小貴

簡單d 講就係冇珍惜對自己好既人
對方有試過藉住溝通解決問題
但唔多理會 得過且過咁帶過就算
因為對方愛自己多d
覺得食硬佢唔會走
一路d 問題都唔處理
最後佢受夠分手

分手試過cool 煲
一齊番一個月多d? 唔太記得
對佢好d 嘗試做足番d 野
都係無補於事
回不到過去
可能佢唔信我真心改過
當日分手果時佢係用cancer 尼形容我
覺得我點都唔會醫得好
最後佢同左個台仔一齊
但呢d 自找的

譚仔都食唔起
你仲可以陪我食咩

哇樓主真係好似我
個ex完全冇對我做過嘅嘢
佢對依家條女都有做過
真係好心痛 心痛以前嘅自己咁委屈
發誓以後拍拖都唔會再咁卑微

Oh sorry希望你可以真正咁走出嚟

老實 會
同埋你咁愛佢嘅時候你都冇諗過會俾佢背叛

同你一齊食譚仔

你哋之間回憶總係會被某啲物品再次勾起
但願你淨係記得啲開心嘅回憶

希望佢之後仲有能力繼續開新女朋友食貴野 送咁多野比佢

好女仔難搵

回憶 有時諗起可能會係開心 但唔好留戀了
仲要條友咁衰
講咩你值得更好 其實一切都係歸根於佢自己唔愛
騎牛搵馬 追求新鮮感 有咩意思
後悔都冇用 你值得更好
祝你婚姻生活美滿

呢句說話我都同自己講個無數次

咁你要好好錫住個女朋友

淨係叫一個餸嘅話 價錢都接受到

你之後要好好對其他人 唔好再好似之前咁

但本來諗住係男朋友
所以先對佢好啲 為佢著想
但原來你咁做 佢係唔會珍惜你

食車仔麵

太多男仔唔珍惜好女仔

我都覺得呢個世界上有好多有相同經歷嘅人
特別係呢個po有好多共鳴

其實都真係會介意 會諗到底佢有冇愛過自己

所以搵到嘅時候真係要珍惜
唔好好似我個ex咁

同意
又或者一齊得耐咗之後就唔珍惜

樓主係咪會開fan club網聚食譚仔？

我嗰個仲要同啲common frd講其實同我一齊兩個禮拜已經後悔 聽到更心碎

我明白你 絲打
我有一個ex好似你咁
講到明唔一齊食茶餐廳既話就唔係好女朋友
為左佢我餐餐陪佢食茶餐廳或譚仔
想食好啲既就我諗個理由 然後我比錢埋單

Zoom住食譚仔有冇得諗

叫做好彩佢唔係陪你行到最尾嘅人
就當呢段關係係自己嘅一個成長經歷

咁佢對好女朋友呢個定義又cam咗啲
愛一個人真係願意為佢付出好多
你都值得擁有更好嘅另一半

不過都係嘅呢段回憶令我學到好多嘢
初戀都係刻骨銘心同最hurt

你出完呢個post都應該吸納咗好多fansss， 相信仲有好多人生哲理可以畀我哋參詳下

呢啲垃圾係咁
縱慣左 覺得理所當然
你越就佢越無底線就繼續踩
樓主放到手好叻女
祝你下一個另一半會識珍惜你既好

你請得唔得

條仔咁都唔GET 死蠢啦

可能佢其他地方惡頂呢佢冇講出黎炸ma
不過呢點值得欣賞

我女友自己會食譚但係同我一齊又唔會食有時夜晚諗唔到食咩諗住求其譚仔算反正食乜都老撚奉我俾 雖然我俾得起唔係錢問題但係條氣唔順竟然同我講譚仔平時有得食就ban鳩我話食第二啲

林鄭壹樣年輕過， 壹清二楚。

樓主 有日你一定會搵到一個珍惜你嘅人
加油呀

樓主你真係好

真係好口渴

唔係話委屈，想佢有返啲嚴肅啲唔好咩？
咁同攤大手板有咩分別

樓主好女仔

same

戇鳩
大撚把女仔唔撚珍惜好男仔啦

好想同樓主瘋狂食譚仔

唉, 好女仔
但我點都識唔到咁既女朋友

邊到可以識到絲打

想識樓主

我都留住左我隻🐰🐰嘅一小撮毛
每次執房睇返都好心up

等睇譚仔PR 又抄post

三千個正評 連登仔平時啲女對你哋幾差

其實呢啲嘢唔係好正常嘅嘢嚟咩
拍拖就係互相遷就互相為對方著想
真正愛一個人就會心痛埋佢啲錢
唔會想佢使錢係我身上

嘩又窮又要面 香港真係好多呢類人

你為佢慳既錢就係用黎請女女去高級餐廳同埋送禮物。

心跳得好快
成身震曬

我都係咁諗

但我見過有個post有個男
話送女朋友係"晒時間"
話咁樣跟出跟入同狗有咩分別
佢咁講我就知佢其實唔愛佢女朋友
講黎都晒氣
唔好話唔愛, 直頭當人飛機杯
要佢識自己令自己爽完可以放埋一二邊唔理

天才

將時間擺係同女朋友一齊 我從來都無諗過咁樣係晒
相反係同女朋友一齊既時間多左

已經洗心革面然後再拍兩次拖
之後果一次被仆街
而家開心快活中
冇因為被仆街而減少對而家女朋被既愛
所以我都贊同你價值觀
中間我用左一年時間先再去愛下一個人
等自己沉澱一下再出發

想食三哥了

你都幾on9 懶偉大
以為幫佢慳錢，實質慳慳埋埋嘅錢夠養多一條女 佢先有錢請另一條女食飯 送禮物，而哩個結果你有份造成 你ex 背後笑你on9咋

以前我都有咁做過，有次我病，唔想食譚，Ex竟然話：「你可以食清湯架嘛。」
其實我地分手，真係有原因架。

你係好女仔黎

但就係對佢地差嘅佢地先愛

唔緊要啦 反正我點都會一世記得佢
我 唔可以冇佢喺度 我需要佢

加油吖
我個ex都打波，我發誓以後唔搵鐘意打波嘅男仔
因為打波男仔大多數仆街
平時返學太忙冇點睇佢打波
有次早放專登去佢平時個球場搵佢
點知俾我見到佢冇著衫攬住個 靚妹
當下嚇傻左
自問平時對佢唔差
點解你要咁對我

你陪佢過到苦 人地未必想陪你甜

比多次機會我
我會好好愛你，照顧你

絲打好好

睇到呢度 絲打你真係同我一樣所有嘢都一樣

其實拍拖真係唔可以成個世界圍住佢
一來佢可能覺得有壓力
二來分左手會好傷

所有好與唔好嘅經歷都會成就依家好嘅你

人生哲學就係保持正面
係呢到繼續同大家傾訴

多謝你
我都覺得已經係觸犯到底線 所以冇得原諒

一餐半餐緊係冇所謂，當識過朋友

係不過我對住男朋友係完全收埋晒自己嘅缺點
見到佢個人就好開心

咁你叫佢平時唔好食譚仔
留個肚嚟同你食

笑死你呢張圖好啱用
林生當年可能就係俾佢灌醉先犯下大錯

係呀要飲返多啲水
見字飲水

要學識成長同放手

都係嘅
遇到好嘅另一半真係要珍惜人
唔好辜負對方

送俾樓主

瘋狂食我驚喉嚨痛

總有一日你會遇到加油ching

香港

冇問題

明白你要諗住佢依加會以另一種形式陪住你
所以一定要開心呀絲打

咁9

你講得啱

不過想知到底有啲女仔對自己男朋友可以有幾差
自己識開啲朋友 對感情都好認真咁

以後冇人會好似我咁 咁死心塌地對佢好
至少我離開嘅時間對佢完全冇虧欠嘅感覺

咁你諗嘢都好正路
Keep住幸福快樂

我都想食

其實都係可能就係見我咁戇鳩先繼續呃我

病咗仲要叫你譚仔清湯
希望你分手之後遇到一個係你病嘅時候好好照顧你嘅另一半

希望你唔會再俾佢傷害

Diu，點解會咁
好過份 有女朋友就同其他女仔保持距離啦

我覺得又唔可以因為佢一個仆街而覺得打波嘅人都係比較唔好
不過我曾經都有咁諗過 所以諗住之後如果揀男朋友都要避開佢呢類型嘅男仔

你值得有更好嘅男仔分咗手就唔好回頭望

機會係留俾準備好嘅人

但願每個好嘅人都值得被真心對待

多謝你睇咗咁耐❤️
一定要對另一半好 因為你一定會遇到過一個值得嘅人

係呀
你嘅世界入邊得佢 所以分咗手之後你就好似失去左成個世界咁

你唔記得我地開心既日子咩

林家謙嘅歌都好好聽

唔記得啦
想自己開心啲咁過 唔想再記住同你嘅嘢

我明因為我都係咁
唯有而家搵啲新興趣同搵朋友陪
下次拍拖唔會再all in或世界得佢一個

忘記你。我做不到

其實樓豬係咪就係譚仔pr 咁好心機覆哂全部cm

睇到喊，好女仔

平時會去邊玩/興趣班
你自己會點識新既男朋友

搵人將呢段嘢拍返條微電影啦喂

癡身幾好啊

有冇咁鍾意食譚仔

你係咪信教㗎，今次信教嗰啲人

想識你！

你會吸引同你相似嘅人做朋友ma

你幾時得到我

以為你講緊我
以前大家都未出黎做野 佢又要爭俾錢 惟有就佢食譚仔 嗌碗過橋兩個分
其實細細聲講 我真係未飽架 驚你唔夠先扮飽咋

係打籃球特別仆街 似着自己陽光男孩食唔少女
嗰時已經嚇傻咗 大聲叫佢個名之後返屋企
佢同我解釋 啱先打完波好熱所以球場換衫 有個女仔走埋嚟
佢仲辯駁話嗰個係佢兄弟嘅女朋友 屌你老母
兄弟女朋友要摸你個胸嘅 你仲攬住個狐狸精條腰
哦屋企無人個時我摸你又話唔想咁快仆野 當初我上連燈問
網民話一係gay一定對我無興趣 當時on9既我只不過覺得佢係乖仔
仆街死啦你 原來你一直有女
開初同佢拍拖嗰陣都唔係特別鍾意打籃球 唔知點解之後就打得好密
咁都冇所謂 都叫做運動啫 家下原來我戴咗咁耐帽都唔知
不過過咗去就唔會諗返佢 因為見你咁講先諗起自己少少經歷

咁就啱 你做得好好 好叻女

但我做到

咪挽啦學生哥一個

會覆晒啲cm係因為你地都好有心㩒入黎睇咁多
再cm

多謝你睇晒

平時返工 返學 同去醫院探屋企人
好少去挽了
加上疫情都唔想參加太多聚會
保護返屋企人健康嘛

其實識男朋友真係隨緣
寧缺勿濫

歡迎借故 但唔好作商業用途
睇晒大家嘅cm 發現好多人有相同經歷同感受

經歷過嘅 希望你哋快啲走出黎 對自己好啲
未經歷過嘅 希望你哋唔好有啲咁嘅經驗

睇到嘅 希望你哋真心對另一半好 唔好傷害佢

要借間譚仔嚟拍

打返個「玩」字啦
唔想一入嚟就挽你老母

本人並無任何宗教信仰

識咗啦依家

所以我啲朋友都係好仔同好女

你想幾時

呢個好sweet過橋兩份食

睇黎你呢個ex都好有自信
但講大話都唔用腦諗過
係咪以為咁樣講就可以瞞天過海 呃到你

好彩你同佢分咗手
依家自己過得開心就好了絲打
希望你個ex第時見返你 變到咁好 後悔死

好啦好啦

好大工程

樓主好正能量，唔想潑你冷水
但其實有時對人好，人地真係未必會欣賞
一味付出對一段關係唔一定有好處
例如你想佢慳錢，你可以用下其他方法
煮下野俾佢食都得架，咁咪變左係你出錢囉
你為左想佢慳錢成日話食譚仔
可能佢會覺得你好悶，佢唔想食但要陪你食
而佢根本唔知你心底裡係為緊佢同段感情付出

樓主再拍拖既時候要愛自己多啲
唔好淨係一味付出對人好

假閪pr
全家仆街死

結左婚就現形架啦

你係處？

我唔介意 我點都唔會走㗎

其實你都啱 有時對人好 都真係要睇嗰一個人值唔值得

與其話係收埋啲缺點 應該話係會為咗對方變成一個更好嘅人

點解呀

食餸唔食面 你o ng ok?
ok 我pm你

唔單止值唔值得既
有時對人好都會用錯方法（唔係指你個case，例如係送奶茶去人屋企果類）
我覺得一段關係唔應該係單方面默默付出
假使你付出，對方應該recognise同欣賞你既付出
唔係話咁先「值得」
而係一段關係本身就應該互相尊重、體諒、互補不足
當一方要收收埋埋為另一方好，仲要顧全佢面子又驚佢唔鍾意之類
呢段關係已經唔健康

唔食麵好難飽㗎喎

一開始一齊嗰時可能大家仲係叫做係一段健康嘅關係
但日子耐左 可能佢都當有啲嘢係理所當然
所以慢慢地都開始唔識得去珍惜同埋體諒

我唔想食面 我想見你一面

係呀
開始失衡就唔健康
同埋記住唔好放得自己太低
平等既關係先長久

如果唔係譚仔pr就真係想認真認識。 不過應該係純粹太純

其實唔食譚仔

香港好多嘢都平過佢嘅……
譚仔真係冇益，又大劣文化

食雲吞麵、燒味飯啦

可能見過不過你唔識我

你講得好啱

個個都話我係譚仔pr

如果係：
個po最尾應該咁打
食得多真係會口渴
但一飲埋譚仔新推出嘅嘢飲
即刻平衡返

其實都係
見好多燒味飯都係20幾蚊

我同我老公食茶仔、車仔麵、米線、魚蛋粉、燒味飯
五十樓下人頭一餐都好多選擇既

爭忍不相尋？怨孤衾。
換我心，為你心，始知相憶深。

咁我要識住你咁食面

有緣千里來相會，無緣對面不相逢

就算窮都可以對自己好啲
（但當然有錢就最好啦）

祝絲打搵到個好啲嘅男人

完全明白

一碗牛什面 千軍萬馬來相見

睇完個post嘅客觀效果係會令人想食譚仔。

不過如果最尾係

分手之後一個禮拜獨自食譚仔
阿姐見到我一到食清湯一度喊
就送咗杯身特飲畀我
飲完之後成個人reset咗咁
失戀感口乾暗瘡都完全冇曬

屌佢老母 臭雞

好老婆你哋會唔會係屋企煮飯仔

多謝你
只要對我好 窮定有錢都唔會介意

之前返工得閒啲我差不多日日煮
而家忙左就少左
一星期一兩次咋

其實可能我本身習慣，冇可能餐餐都食貴野
落街食早餐正常都係食下茶記架啦
日日all day breakfast咩
間唔中想食下貴咪一個月一兩次

又ok喎條橋
自己出完呢個post 呢幾日都想食譚仔

得罪講句好人好者點會鐘意食譚仔

賢良淑德 放咗工都仲有心機煮
我都覺得如果餐餐食貴野係冇乜可能

有人鍾意都會有人討厭
不過食得多唔係咁好囉

我都想食都可以陪食， 你要對睇呢個post嘅人負責任，一係你請一係你埋單

講到咁，又好似真係有責任
等我飛黃騰達嗰時再請大家食

食得記得叫我

冇問題，此po為證

咁多譚仔既故事既，
btw我都係因為一個女人食譚仔，以前最多食三哥。

願聞其詳

聽住先

如果係真，樓主真係一個好難得的女仔！
睇返我個EX,餐餐食勁貴，入我數都算，係佢生日果日幫佢搞party加埋禮物用咗成1/2糧，到頭來換來一句：你都唔肯洗錢係我身上，之後還要屈我有SP, 毫不留情咁走咗！

想識樓豬

咁揼本都話你唔使錢落佢度
真係早走早着好過 之後啲錢洗落自己度
食好啲着好啲

喺連登度識咗啦

我屌佢臭雞，早餐只食Starbucks ,餐餐食成舊水，請我食果時記茶記30蚊三文治

點解要委屈自己？佢提出想食餐好咪即係佢ok 負擔到先咁講 唔係好明

搵男朋友真係唔好搵窮撚

你唔介意 佢介意

樓豬一定係肥婆

祝福大家啦, 下個更好~

好想有女朋友呀

依家有男朋友未

樓主高質

我要做你既守護天使

宜家有冇拖拍？

痴線樓主真係好charm

絲打 不如一齊食譚仔

樓主

咁好既女仔都唔識珍惜

樓主 同你情況差唔多
我係因為個女仔中意食譚仔先會食譚仔
我都係因為識左個女仔引起啲事同佢分左手
之後拍過兩次拖 兩次都失敗告終
始終都想追返個女仔
好多人都覺得我因為內疚
但其實自己真正想要啲咩
點會唔知呀 件事都過左5年
不過我都決定左會追返佢

我以為自己開po
琴日我仲話佢
佢先肯坦白講 。 唉

其實我真係唔太理解呢啲人咩心態
一百一餐我都會，但兩個人加埋我覺得好貴喇已經
最多一星期一兩次夜晚出街食咁上下
Lunch/tea多數茶仔$100內二人
但有時一日食幾餐條數都襟計

唔好食大家樂啦

引用返樓上有留言講過：付出對等先係一段健康嘅關係
咁食法 邊個頂得順

又唔係覺得委屈嘅
同埋覺得你食一餐貴嘅嘢之後可以夠兩個人食兩三餐平嘅嘢，咁不如食返啲平嘅嘢

窮唔緊要，最緊要唔好冇上進心

呢個真係要反駁下一定唔係

好快有㗎啦

揾緊

多謝你喎
冇

我淨係食三哥

佢真係冇珍惜所以我都唔再圍住佢了

希望你成功追返
追返一定要好好對人

真係好多同樣經歷嘅人圍爐

試下同我一齊行山

條仔咁廢一早要飛
冇錢學咩人拍拖

恭喜哂你先

我最差個EX, 係我要請佢食餐好既興祝我生日
個陣好鐘意佢覺得冇咩問題

分手後諗番都幾搞笑, 係自己搞笑

請埋你食又點話

Thank you
我都想呀
呢幾年我都係透過朋友知佢最新近況
因為佢block哂我啲野 有同我朋友講過
要揾佢就寫信
Anyway 我會努力架

樓主幾多歲 點解感覺你唔係好大 但咁識諗 香港唔係好多你依啲好女仔

戴眼識人呀
唔係你對人地好人地就一定對你好
只係你唔值得佢對你好咋

散咗通常都會突然睇清睇透

到時餵我食粥幫我換片

邊度可以識到樓主

破鏡也可重圓，不如我地攜手修補這道裂痕，好嗎？

我以前都係咁諗 唔想另一半洗咁多錢 當佢唔再鐘意你果時先覺得自己幾戇居

我都會預先同佢夾個基金 佢係果到找數
最後一齊果個生日仲扮忙請唔到假夜晚要返學
等佢唔洗同我慶祝 點知佢最後都送咗札花俾我
我又開心又唔捨得佢咁浪費錢

樓主係好好女朋友 佢唔珍惜你 總有人會珍惜你的

上進心同錢有冇掛鉤

嫁俾我

行咩山先個人覺得城門水塘同菠蘿山幾好行

另類鼓勵多謝你

你生日 佢請你食平野嘢都好
竟然仲要壽星請反佢咁好笑

我請你又點話

要變成一個更好嘅人
再出現係佢面前

加油

20歲
其實都有好多好女仔 見啲留言好多妹豬都對男朋友好好 但就比人傷害

樓主究竟受左咩傷 20歲就咁成熟 聽到都心痛

永遠都係當局者迷
但冇辦法啦 對感情認真有時就會蠢咗

可能我到時都訓咗係到乜都做唔到

不好喔
江山易改 本性難移
唔想重蹈覆轍

好sad 但大家經歷過嘅都會明白

都好幸福，證明佢都好識做同埋重視你

所以之後我都會珍惜同樣珍惜我嘅人

叻女加油

未必同錢掛鉤
但如果你有上進心就會有心去改變現況
起碼唔好食軟飯先

我正式宣布
樓主係天使下凡

唔使咁誇張好多人都會咁諗 不過佢哋冇講出嚟

都唔係
依啲價值觀唔係咁容易建立到
好多人都係以前受過情傷
跟住就投射晒落下一任到
有過多期望/要求
好難得有咁高尚情操

我大多你隻土匪雞翼

我咁夜都未瞓，就係掛住你，你知道嗎？

咁樣做唔單止對下一任唔公平 仲傷害咗人
不過仲有啲人係好仆街 例如未挽夠 騎牛搵馬嗰啲

大你一塊尖椒皮蛋

嗰一晚凌晨 你都話掛住我 話要睇波
原來咪又係約咗女開房飲酒
我唔會再俾你呃到㗎啦

其實佢有咩值得愛

其實一開始佢都對我好好，成日都會抽時間陪我，有時未必係去邊到挽，可能坐係公園仔傾下偈都開心。
記得一齊咗半年嘅時候，佢送咗一條鏈比我，佢話係第一次送嘢比女仔。咁當然一黎係佢送，二黎係佢咁用心去籌備，所以我都係好開心亦珍而重之。

跟住有時啲特別日子，佢都有整心意卡同相簿同比我，我覺得佢一個男人可以咁用心整呢啲手工野真係好難得
同埋一齊嘅呢段時間入面，佢令我有比人愛錫呵護嘅感覺，所以自己自自然然都依賴咗佢。

只係冇諗到最尾嘅結局會係咁

我真心鐘意食

我今日都食咗

加油 振作 不要自責

試下馬鞍山都好行

睇到好心酸同男朋友都係啱2字頭 同你一樣佢每次想請我食好d我都話譚仔放題食豪d
不過好彩你走得快 如果唔係你d青春就浪費曬
我成日同我男朋友講如果佢有一日唔愛我就即刻講 唔好拖住我d青春

我知我窮，無資格再去愛你，對唔住

我鍾意啲唔郁嘅野

你好叻啊傷心時仲識把握時間唔浪費青春

我帶返你食其他野

Eat better from now on !!!!

係咪要想好多石級樓梯 跟住就有一個大草地咁樣 然後有啲人會喺嗰度玩嗰啲降落傘？😂😂

有啲嘢唔係特登做出嚟 而係真係發自內心想咁做
真係呀 依家先20歲 都想拍啲開心嘅拖

唔好講到因為你窮所以我哋先分手
道歉可以收返啦 唔接受

有時候真係要學識唔好浪費時間係呢啲唔愛自己嘅人身上

Sure

我對你既愛就好似郵差同信咁，一脈雙連

我上大金鐘彎曲山靚到

係呀係呀,你去過?
我就係住馬鞍山

佢話你生日請我食飯, 我開心你都開心係咪

寄失咗啦😂

有機會我都會去見識下

去過係咪呢個

神之邏輯

YES
係唔係好正呢

入行山GROUP帶你去

肥柒醜就係要咁架啦

愈早發現愈好
結左婚發現先慘

樓主開新po la

樓主真係好好 希望你搵到個對你好嘅

不分男女
想行山都可以跟我

孤單既時間有冇諗起我？
仲有冇戴住條頸鏈?

呢個都係唔錯，都容易行
不過嗰日上去勁大風吹到頭都痛

見啲人話嗰啲行山gp 個個都係高手
我呢啲新手都係自己摸索下先